提議開投票 post, 得正負評兩個選擇唔夠用

唔錯